想買部相機只影建築物, 只求對焦快LOAD 得快, 唔需要其他特別功能, 求推介

各位巴打我原本用緊RX100M3 , 只影建築物用來做3D model 既貼圖
只求對焦同save 等速度同rx100m3 差唔多, 同埋有大約2-3X 光學變焦
本身唔熟相機, 想問下如果買部千零蚊既傻瓜相機做唔做到以上要求?
因為某D 原因無得再用RX100M3 所以要買過部, 唔該巴打

canon 6D MK2
canon 11-24 F4 L
一步到位

仲有一樣講漏左, 我用開RX100M3 auto mode 影, 唔知個角度(廣角)有幾多, 我想有返rx100 咁上下闊, 大窄有時影唔晒幢樓
唔該晒

A5000

繼續用rx100m3 都夠

casio zr5500

Ching APSC機配11-24會唔會嘥左啲？

zr5100

RX100?
咁就要a9或者D5

6D2 係APSC？你認真？
俾多次機會你講

屌自膠左添
記錯7d

唔該各位巴打
巴打既介紹我會諗諗

上面巴打話用返rx100, 我都想但無得再用
所以先問下$1xxx左右既普通機做唔做到我要求
只會在日頭影，如果fujifilm finepix xp130得唔得？
我有google 過睇reviews，想聽下巴打意見費事買完唔啱
唔該巴打

我唔識相機，部rx100唔係我，只係借人用
我純粹係影日頭街道相，影完喺電腦crop做四四方方做3d model既貼圖
要求唔高

呢個時代手機已經取代左千零蚊嘅DC仔，一係俾多少少錢買返RX100啦

我部手機係asus zenfone 4影出黎好差好似油畫咁，同埋無光學變焦

Rx100好似要$5000 ，加上我唔係成日影，我諗一年應該影十幾次左右，好似唔係幾值
如果要使幾千蚊，會唔會換部影相較好又有光學變焦既電話較好？
唔該巴打

屌你老味樓豬咪講撚左zr5100
仲要鳩問，抵咁撚多人俾負皮你

換電話都好呀，點都抵過買倍千零蚊嘅DC

買返部rx100
你個情況買2手都冇所謂，買m1, m2都仲得。視乎budget

我睇到，每個comment 我都有睇，只係覺得有d over budget
無個個覆唔好意思

因為我想知一部千零蚊普通傻瓜機做唔做到我要求，先繼續問
樓上有巴打答左我用dc仔不如用電話

至於負皮我唔介意，網絡世界從來都係負皮居多，插人唔使本

我唔識先問多句，各位高抬貴手